傳篷佩奧在夏威夷與中方人員見面,我擔心.......

傳篷佩奧在夏威夷與中方人員見面,我擔心美國佬為利益好似當年64後放生中共.

其實唔好期待美國會殺或放生，個做法唔會咁直接同咁快。大趨勢係美國國策係全面對付中共，正如中共大方向係全面管治香港一樣，都要起碼上十年時間去形成局勢。

短期內，美國介入，究竟令香港爭取到幾多仲係可以講嘢做抗爭的自由的時間？只要一日仲係中共管治，香港變成一國的趨勢仍然不變，只係快同慢問題。不過若甴種下台，呢個趨勢會慢返啲。咁就係香港的自由同中共鬥長命。

中共所謂傾祗是拖時間，無心讓步，希望侵侵快手D，到共中侵蝕香港每一角落，普選都無用。

拖時間俾美國撤離同香港人移民
如果香港人唔明，咁就温水煮蛙到集中營見

侵侵得番4個月時間，已經無咩放生支那餘地，支那扮妥協都唔會有人信，美國應該會要求支那做一啲明確跪低嘅行動，例如快速移除南海軍事設施，但支那會應承嗎？

袁爸爸話最終講和就係美國接受廿三條立法加入人權條款

拆屋效應
原來美國人都係魯迅口中既中國人
鍾意調和、折中

袁生都不外如此
自己鍾意調和就認為美國佬會折中

去到山卡啦夏威夷咁遠做乜

要中國離開地球

照計唔會
美國一縮即係露底，共匪實㩒住踩

佢呢頭屌完李柱銘果頭去美國傾完話23條立法咁搞笑？

有可能中共唔立國安法玩廿三條
因為自己本身責任所以證明到人權有保障
就唔可以深度界入要了35+否決
不過只係唔打香港牌冇話搞中國